實時電話WhatsApp 監察？有個app叫fake gps, 你24小時想定位係邊都得

香港政府有幾咁白痴, 電話開左個fake gps, 你定位去禮賓府都得

狗官識條春咩